有無人無買Gme, 只買左Amc?

Amc仲未暴升幾倍,再加戲院已經開番, 點解要去gme賭咁傻仔?